領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

首先，係呢度同周同學做個祝福
希望佢沉冤得雪，早日安心上路

入正題

CCTV：跌落嚟嘅一刻

C30 010224

車上面果兩條嘢平時swing唔會有架
係010223-010224之間肉色嘢係車頂閃現，然後冇咗

C30 010700
消防係呢個位除頭盔
應該可以確定周同學嘅墮下位置係呢度

啱啱路過廣明苑一棟樓嘅時侯，睇到呢支cam

有機會睇到事發一刻
亦係希望可以公開

所以上面個肉色影係咪真。跌落黎嘅一瞬呢？

如果係嘅話，衍生出以下問題
（大膽假設）：

1 係領展CCTV C31 嘅 010217
出現咗周同學嘅最後一個身影
短短7秒就“跌”咗落去？
真係有人推嘅話，人從何來？

唔知大家有冇留意隔離有條後樓梯

如果有人係010217由後樓梯突然衝出
係周同學嘅頭度狠狠敲一棍，然後氹佢落樓
係偷襲嘅話絕對有機會

唔知大家又有冇留意條樓梯去度邊

佢上通尚德平台，落一層就係周同學被消防發現嘅一層，根本上係呢個3樓右半層cctv真空咗嘅情況下，咩都有可能發生

尚德平台：
因為上咗平台，邊度都去到
所以犯人有機會會上去
下面係我個人認為有需要公開嘅CCTV
有機會follow up到

當然，都有避晒cctv嘅路走到
不過點都要睇下先

2樓：
唔知大家又有冇發現周同學墮樓處嘅旁邊
其實係條好長嘅斜路走上同落嘅
而當日狗狗嘅部署就係果度附近
要meet up返佢哋話都冇咁易

條樓梯仲可以落其他層，不過我覺得係上下果層走嘅機會最大，其他師兄可以去睇睇，幫我補充下

但要補充一點：
如果係熟路或者有組織嘅話根本可以係現場避過所有CCTV

2
2，3樓嘅CCTV真空期
啱啱去現場觀察過啲cctv
發現要等到有右半層真空
兩支cam射晒同一面嘅時侯
真係唔係咁容易撞到
仲要咁啱死咗人，但係乜都影唔倒？！
可能咩？除非係有組織，有計劃嘅行動

陰謀論
呢個會唔會係中共煽動民憤
借機出軍“平亂”嘅引線？

無論點都好
希望大家可以睇睇佢
幫周同學做最後一件我哋可以做嘅事

自推

推

推呀

Push

幫我推下同睇下plz

推下

pish

Tui

推真相

要埋出面cctv

推

推

01都有報過 個度突然有下光 地點位置同時間都合理 似係跌下來個一刻

推呀願真相歸香港

真相呀！集思廣益吖

幫推

推到一齊研究下

推!!

推呀！

大家有冇去過尚德
點睇

繼續可憐自推

teoi

辛苦手足 幫推

推
願公義來臨

有冇人知點解影片嘅時間格式係唔同？

點樣唔同

方便分返邊層打邊層掛，唔係又改片呀話

繼續孤單自推

尋日集會都有人講過佢係背部向地手腳朝天咁「跌」落去

所以就係話關鍵嘅半分鐘
所有cam都射住停車場左邊
成件事好鬼

同埋要右盤骨同頭右側
同時落地跌傷根本無可能
其中一個傷一定係事前（跌落去）完成

推
其實最重要都係部cam影唔影到 如果唔係我哋推嚟推去都冇撚用

好大機會係畀人扑暈再推落去

可唔可以加少少圖解講返廣明苑個cam點樣有機會影到事發? 位置喺邊?

位置係向
CCTV係黑色嘅地方
研究過絕對有機會見到事發一刻
因為係定點cam

車cam很重要popo都知道，所以佢哋咁緊張要拉車主

個問題係如果好似我一樓嘅假設咁
車cam好大機會都影唔到
而領展係要公開所有CCTV先有機會再有線索
同埋廣明支cam
總之各位司機同上述嘅地方真係要公開cam呀

尋日集會有女士推斷，左邊較短嘅光影係腳部，下半部黑色果達係死者條褲(死者當時著緊深灰色褲)；右邊光影較長嘅係手，懷疑佢係手腳朝天背部向地嘅姿勢「跌」落地。

周梓樂墜樓傷勢超邏輯分析

#98 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

值得參考

推呀屌 要片呀

我嘗試接觸屋苑法團主席喇